環保撚：要求戴口罩用飲管飲酒，會令大量海龜死亡

梁立仁接受本台節目《千禧年代》訪問時表示，業界會配合食衞局要求，亦已推出承諾約章，要求顧客填寫健康申報表等措施。他強調，只要不停業，即使當局要求客人身穿防護衣入酒吧，或者用飲膠放入口罩內飲啤酒，都願意跟從。